<resources>
    <string name="app_name">From Passion to Action | Audio Book</string>

    <string name="katapengntr">
Alhamdulillahirabbil alamin. Saya sangat bersyukur atas terselesaikannya penulisan audiobook ini. Audiobook ini adalah buah karya sederhana yang mudah-mudahan penuh manfaat dan solusi sukses untuk para pendengar. Sering kali saya melihat banyak orang bekerja, berkarier, berwirausaha, kemudian menjadi orang yang sukses. Sayangnya mereka tidak benar-benar menikmati pekerjaan mereka. Lelah, bosan, malas, dan jenuh kerap mereka rasakan. Setelah saya perhatikan, ternyata banyak sekali orang yang bekerja tidak sesuai dengan passion mereka. Sedangkan saya sendiri merasa, sejak 2007 menjadi pembicara publik (orang menyebutnya motivator), hingga saat ini pun saya masih menjalani pekerjaan itu dengan penuh semangat dan rasa bahagia. Sekalipun jadwal saya sebagai trainer padat, jarang berada di rumah, terus bepergian untuk menghadiri seminar—bahkan kadang dalam satu hari bisa mengisi satu sampai tiga seminar, saya tetap menjalaninya dengan penuh rasa bahagia. Ternyata memang karena inilah passion saya. Ya, bagi saya, menjalankan karier dan usaha ini bukan sekadar pekerjaan, melainkan hobi dan panggilan jiwa; hal yang benar-benar saya cintai. Karena itulah audiobook ini saya buat. Saya ingin berbagi tip dan langkah agar Anda bisa menjalani kehidupan, terutama dalam karier, usaha, dan pekerjaan, sesuai minat atau passion Anda. Saya percaya jika dalam hidup Anda melakukan pekerjaan sesuai passion, apa pun rintangan dan hambatan yang terjadi pasti mampu Anda lewati. Anda pun akan merasa rintangan dan hambatan itu adalah tantangan dalam hobi Anda! Harapan saya audiobook ini bisa memberikan motivasi dan inspirasi, bahwa semua orang pasti bisa sukses menjalankan passion-nya sebagai karier dan usaha. Anda akan mengetahui bagaimana saya yang terlahir dari keluarga biasa bisa meraih impian dengan menjadi passionpreneur. Jadi, siapa pun Anda, apa pun latar belakang Anda dan keluarga, Anda bisa meraih sukses sebagai pengusaha di bidang yang menjadi passion Anda! Melalui tulisan ini saya ingin berbagi cerita kehidupan yang pernah saya alami dan menunjukkan kepada Anda bahwa saya hanyalah manusia biasa yang juga mengalami banyak kegagalan, penolakan, kesalahan, perjuangan, pengorbanan, kesedihan, baru kemudian kesuksesan. Saya melangkah karena saya menjalankan karier dan usaha bukan semata-mata demi uang atau penghargaan, melainkan karena inilah passion yang begitu saya cintai. Semua saya susun menjadi audiobook yang semoga bisa Anda ambil hikmahnya. audiobook ini banyak mengambil referensi dari Al-Quran dan Islam, namun bukan berarti hanya untuk didengar kaum muslim. Saya hanya ingin berbagi keindahan Islam yang mudah-mudahan bisa bermanfaat bagi siapa pun yang mendengarkan, tidak peduli keyakinannya. Saya berharap Anda bisa mengambil banyak ilmu dan motivasi universal yang bersumber dari agama saya ini. Saya sadar masih banyak kekurangan di dalam audiobook ini. Saya sadar bahwa diri saya pun memiliki banyak sekali kekurangan. Itulah mengapa audiobook ini saya buat. Agar saya mau tidak mau harus terus memperbaiki diri dan hidup sehingga setidaknya saya bisa menjalankan apa yang telah saya tulis dalam audiobook ini. Dengan segala kerendahan hati, semoga audiobook ini menjadi audiobook yang layak untuk Anda bagi kepada rekan-rekan Anda. Saya akan sangat senang jika bisa berbagi dan berjumpa langsung dengan Anda. Doa saya, semoga Anda sukses, bermanfaat, dan bahagia selamanya. Selamat menjadi passionpreneur!
</string>

    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>
</resources>
